ps4 mouse撚入黎揮一揮手

手制撚正on9

好心買得機就比多少少買埋mouse啦